是日下午茶-生炸雞髀拼薯條

m記嗰啲幼身薯條簡直不知所謂
btw今次隻雞髀細咗

點樣分佢係咪生炸?

聽下廚房有無雞叫
有就生炸

病撚左冇得食

巴打保重

一睇就知隻脾尋日賣剩

點睇得出 ？

點睇得出?

平仔

弘b

love u